有冇人真係搵過佢修理電磁爐

睇到呢個post先發覺呢個手寫修理電磁爐周街都見到
有冇人真係有人打去搵佢整嘅呢?

我仲係用明火, 唔知電磁爐真係咁易壞? 周圍都要整?

正如以前通街都係通渠電話, 依家反而少咗